有無人睇書鐘意數字數？

我習慣每頁最尾嗰段都會數字數，
如果數中齊頭字數既話會好開心

有無人都係咁？

有無睇過醫生？

唔睇書

我本身就係醫生

你寫d字都好難數到字數

我睇書同埋電視字幕會5個5個咁數 控制唔到

我睇電視字幕要搵嗰行字嘅中間

有無嘗試過戒